聯署白宮要求港共政府釋放政治犯梁天琦

話嘥時間嘥氣嗰啲五毛可以收皮，有冇用冇人知，就算白宮唔理起碼做咗出嚟係一種對政治犯嘅支持，好過乜都唔做 淨係同情講兩句好傷感，希望聯署人數比起梁天琦嘅選舉票數更多

切記政治犯唔至梁天琦一個

link都無條得把口
係咪驚做發起人呀？

link呢

鍵戰二次方

LINK都無條就算撚數啦

上面成堆吹淡5毛

比啲時間樓主

乜仲有人玩白宮聯署

咁事實又真係LINK都無條
你老母就五毛

比啲時間樓主

g持

不過下次樓主準備好條link先開po

五毛與鍵盤戰士之爭

溫室小花的抗爭

我極度支持港獨, 但見度咁既LEVEL真係經常嘔白泡

樓主可能唔識寫
幫手寫未

唔識就學啦

樣樣都係我, 一人做D得唔得?